{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160968?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경북 2월 리버사이드 경산점 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックインは15時、チェックアウトは12時に設定されています。 チェックインはフロントデスクで行われ、フロントデスクは1階にございます。 フロントデスクの営業時間は08:00~24:00です。 朝食は1階のスナックバーで提供され、利用可能な時間は07:00~11:30です。 朝食は宿泊客には無料で提供され、メニューにはシリアル、焼き卵、牛乳、フルーツジュース、コーヒー、ラーメン（カップラーメン）、トースト食パン（ジャム、バター）が用意されています。 駐車場はホテル1階と地下1階に位置しており、ホテル正門出入口と裏口出入口でご利用いただけます。 1部屋あたり1台の駐車が無料で可能で、ホテルの駐車場が満車の場合はホテル前の川辺駐車場をご利用いただけます。 駐車に関してはホテル内部には19台が駐車可能で、ホテル前の川辺道路には無料駐車場があります。 そしてカーニバル、外車、ワゴン車などの大型車は地下1階やホテル前の無料駐車場を利用するように注意してください。 宿泊施設は2人基準で客室が構成されており、ベビーガードやベビーベッドは提供しておりません。 客室には55~65インチTV、スタイラー、空気清浄機、オーガニックアメニティ、7つ星グースタウンピロー、温水マット、ハーマンカドンブルートゥーススピーカー、ヘアアイロン、電気ケトル、ミニ冷蔵庫、ソフトレンズ洗浄液が提供されます。 また、ネットフリックスの利用が可能で、ホテルのアカウントからご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何階にありますか？",
            "answer": "フロントデスクは1階にあります。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間は08:00~24:00です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は1階のスナックバーで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用可能時間は07:00~11:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはシリアル、焼き卵、牛乳、フルーツジュース、コーヒー、ラーメン（カップラーメン）、トースト食パン（ジャム、バター）が用意されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場はホテル1階と地下1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "1部屋あたり1台の駐車が無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合はホテル前の川辺駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車可能台数はいくつですか？",
            "answer": "ホテル内部には19台が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "大型車の駐車場はありますか？",
            "answer": "大型車は地下1階やホテル前の無料駐車場を利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室の設備には何がありますか？",
            "answer": "客室には55~65インチTV、スタイラー、空気清浄機、オーガニックアメニティ、7つ星グースタウンピロー、温水マット、ハーマンカドンブルートゥーススピーカー、ヘアアイロン、電気ケトル、ミニ冷蔵庫、ソフトレンズ洗浄液が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの利用は可能ですか？",
            "answer": "ネットフリックスの利用は可能です。ホテルのアカウントからご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 512
    }
}